let questions = [
    {
        "question": "Wer hat HTML erfunden?",
        "answer_1": "Michael Jackson",
        "answer_2": "Tim Berners-Lee",
        "answer_3": "Lady Gaga",
        "answer_4": "Angela Merkel",
        "right_answer": 2
    },
    {
        "question": "Wofür steht das HTML Tag &lt;a&gt;?",
        "answer_1": "Eine Tabelle",
        "answer_2": "Fettgedruckten Text",
        "answer_3": "Einen Container",
        "answer_4": "Einen Link",
        "right_answer": 4
    },
    {
        "question": "Mit welchem HTML Tag bindet man eine Website in eine andere Website ein?",
        "answer_1": "&lt;frame&gt;",
        "answer_2": "&lt;frameset&gt;",
        "answer_3": "&lt;iframe&gt;",
        "answer_4": "&lt;frame&gt;, &lt;iframe&gt; und &lt;frameset&gt;",
        "right_answer": 3
    },
    {
        "question": "Mit welchem CSS Befehl wird verhindert, dass ein Bild verzerrt angezeigt wird?",
        "answer_1": "object-position: center;",
        "answer_2": "img: cover",
        "answer_3": "object-fit: cover",
        "answer_4": "img-position: fit",
        "right_answer": 3
    },
    {
        "question": "Mit welchem CSS Befehl werden Flex-Elemente mit gleichem Abstand zueinander und zu den Rändern des Flex-Containers ausgerichtet?",
        "answer_1": "justify-content: center",
        "answer_2": "justify-content: space-between",
        "answer_3": "justify-content: space-around",
        "answer_4": "justify-content: space-evenly",
        "right_answer": 4
    },
    {
        "question": "Wofür steht JSON?",
        "answer_1": "JavaScript Object Notation",
        "answer_2": "JavaScript Object Name",
        "answer_3": "JavaScript Onload Notation",
        "answer_4": "JavaScript Onload Name",
        "right_answer": 1
    },
    {
        "question": "Welche JavaScript Funktion gibt an, dass Anweisungen nach einer bestimmten Zeit ausgeführt werden sollen?",
        "answer_1": "setTime()",
        "answer_2": "setTimeout()",
        "answer_3": "time()",
        "answer_4": "setOut()",
        "right_answer": 2
    },
    {
        "question": "Wie lässt sich via JavaScript ein neues HTML Element für den Elementbaum erzeugen?",
        "answer_1": "document = new Element()",
        "answer_2": "document.element()",
        "answer_3": "document.createElement()",
        "answer_4": "Dies ist nicht möglich.",
        "right_answer": 3
    },
    {
        "question": "Wie nennt man einen digitalen Entwurf einer Website oder App, welcher als Arbeitsgrundlage für die Programmierung dient?",
        "answer_1": "Library",
        "answer_2": "View",
        "answer_3": "Startup",
        "answer_4": "Mockup",
        "right_answer": 4
    },
    {
        "question": "Welcher Begriff bezeichnet in der Software-Entwicklung die manuelle oder automatisierte Strukturverbesserung von Quelltexten unter Beibehaltung des beobachtbaren Programmverhaltens?",
        "answer_1": "Resourcing",
        "answer_2": "Refactoring",
        "answer_3": "Caching",
        "answer_4": "Reblogging",
        "right_answer": 2
    }
];